[我講二奶]暫緩二奶 VS 撤回二奶

我無野講，我講二奶

#轉發

打個比喻，你老公出面有女人，被你發現，你叫佢要同出面個女人斷絕來往，而佢只係肯同你道歉，同應承你暫時唔見佢住，但就係都唔肯講話同出面個女人斷絕來往，講同佢「分手」，咁你會唔會信佢？

你唔信佢，繼續哦佢，而佢就只係不停話佢應承你暫時唔見佢，即係等同停止一切見面活動，叫你唔好執著字眼，而「分手」兩個字佢點都唔肯講。

於是你發佢脾氣，掟爛屋企啲玻璃，劃花屋企啲枱櫈，同劃花埋啲結婚相。你老公不單唔聽你講，仲周圍同人講話你有幾暴力，幾唔講道理！仲話自己已經同你好言溝通，又同你道咗歉，都唔明你攪咁多無謂嘢做咩？係到破壞頭家！

對住個咁既人，係咪好激氣？掟爛屋企啲玻璃，劃花屋企啲枱櫈，同劃花埋啲結婚相係咪好暴力？係咪你帶頭破壞頭家？

如果你老公仲係唔肯應承你同出面個女人斷絕來往，你仲可以點？

咁你仲明唔明班後生仔係到諗緊咩？

我冇野講

講二奶都負評?

我無嘢講

打個比喻，你老公打機課金，被你發現，你叫佢以後唔準課金，而佢只係肯同你道歉，同應承你暫時唔課金，但就係都唔肯交出apple id同埋password，講del 左隻game，咁你會唔會信佢？

你唔信佢，繼續哦佢，而佢就只係不停話佢應承你暫時唔課金，即係等同停止一切見付款活動，叫你唔好執著字眼，而apple id同埋password佢點都唔肯講。

於是你發佢脾氣，掟爛屋企啲玻璃，劃花屋企啲枱櫈，同劃花埋啲結婚相。你老公不單唔聽你講，仲周圍同人講話你有幾暴力，幾唔講道理！仲話自己已經同你好言溝通，又同你道咗歉，都唔明你攪咁多無謂嘢做咩？係到破壞頭家！

對住個咁既人，係咪好激氣？掟爛屋企啲玻璃，劃花屋企啲枱櫈，同劃花埋啲結婚相係咪好暴力？係咪你帶頭破壞頭家？

如果你老公仲係唔肯交出apple id同埋password，你仲可以點？

咁你仲明唔明班後生仔係到諗緊咩？